[救人][尋人] 8.3晚係黃大仙既同我入哂黎!!

有學生義士又比差佬格硬屈。

頭先手快打錯日期 而家再開過！

尋日黑警已經開咗file charge咗佢話佢襲警 但係佢俾人埋身嗰時兩隻手舉撚高曬 但係咁啱影唔到嗰下
所以有冇人有片影到佢比人郁嗰下幫手推一推救救呢個學生...唔好比啲仆街黑警得逞。

時間係大約2245-2300
已知有熱血公民fb live 但條片無佢比人岩岩捉個時姐係成件事個開頭
所以證據未夠幫到佢!!

睇番live發現應該有巴絲係附近錄片 如果有片做證既可以

好人一生平安

自推

好人一生平安

推

愈多片我地愈有利

推推推

.

救人啊！！！

pushhhh 越多證據越好

救人啊

推！救人！

push

出院就會提堂

要人證！

anyone can find?

Push

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

推 救人